一日仲有大量人信tsla 會反彈 都只會一直閪冧

信不信由你 到呢到無人講既時侯 就會反彈

宜家個個都信會跌到300喎

隨便啦終極成本底

出咁多post燈好重貨咩